印尼女記者中槍一刻

唔係流彈！重覆，啲狗係特登瞄記者開槍！

推

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

痴撚左線？

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

推撚爆佢

SEND俾印尼領事館

走都要特登開槍
睇下聽日D江蛇點解釋

痴撚線

有撚曬證據 班狗仲想講乜

推爆佢
btw 係咪聲話唔同步

推去比印尼人睇嗌

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

點解要制裁中國國家鐵路集團？
因為洩漏出來嘅短片（

）清晰顯示中國國家鐵路集團協助中共押運新疆人入集中營。中鐵涉嫌參與干犯新疆人權行為。

呢個制裁成功率高嗎？
目前美國已經通過新疆人權法，由於證據確鑿，將中國國家鐵路集團放入制裁名單難度應該不大。另外，中國國家鐵路集團比較少向美國採購產品，制裁中國鐵路及中國鐵建等對美國負面影響唔大，反而成功制裁中國鐵路可以減少「一帶一路」對美國嘅威脅。

咁我地可以點做呢？
我地可以請文宣、攬炒巴幫忙將以下template潤色及翻譯為英文，加強向美國嘅政界，包括盧比奧、Solomon Yue宣傳，發起白宮聯署、以及在香港其他各大支持反送中嘅論壇、Twitter、Telegram、Facebook主要嘅群組宣傳。

————————————————————————————————————————

我在此附上一個向遊說美國template嘅大綱，希望各位手足可以幫手潤飾，並翻譯為英文，向美國國會議員傳播。

請求 貴國把涉侵犯新疆人權的中國國家鐵路集團加入制裁名單

尊敬的先生/女士：
本人來函是請求 貴國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁中共的中國國家鐵路集團。
本人從網上片段（

）得悉中國國家鐵路集團協助中共押運新疆人入集中營。這公司涉嫌參與干犯新疆人權行為，故此請求 貴國向中國國家鐵路集團實施制裁。
中國在世界各地推行「一帶一路」政策，中國鐵路目前營運「中歐班列」，而與中國鐵路有關聯的中國鐵建正在參與修築及世界上多條高鐵，例如土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將有機會成為世界霸權，威脅 貴國國家安全。所以請求 貴國制裁中國國家鐵路集團，這有助終止中國的「一帶一路」計劃。
感謝美國通過制裁新疆人權法，以及準備通過香港人權與民主法案2019，對支持新疆及香港人權發展的努力。
祝好
陳大文上
某年某月某日

[/size=4]

感謝絲打cp2237協助幫手翻譯為英文：
Dear Sir/Madam,
I write to ask the United State of America (USA) to include China State Railway Group Co., Ltd (CSRG) in the "Global Magnitsky Sanctions" list.
As the following online video（

）shows that the CSRG had assisted Chinese Communist Party (CCP) to transport Uyghur to concentration camp. This company is involved in violation of XinJiang human right, and I pleaded that USA would sanction CSRG.
China is promoting "Belt and Road Initiative" (BRI) to increase her influence. CSRG is operating the China-Europe railway, and China Railway Construction Corporation (CRCC) which is related to CSRG is involved in constructing many high speed railway worldwide (like Turkey). If the BRI is successfully implemented, it would be one of the formidable force in the world and a threat to US national security. In sanctioning CSRG, it could help terminate the BRI, and ensure both USA and world's security.

Thanks for passing the Xinjiang Uyghur Human Rights Act, and USA's plan to pass HK Human Rights Act in supporting human rights of these two regions.

Regards
John Doe

請大家幫忙根據以下聯絡美國嘅國會議員及主要政府官員：

新疆維吾爾人，we connect!
香港人，加油
光復香港，時代革命

酷刑狗

雖然係對家 做啲嘢好賤
但佢完美表現咗hit and run
要學習

成排都係記者黎架

Pish

「製造安全空間撤退」
「見到假記者想衝擊」
「有黑衫暴徒喺記者堆」
「只係射緊件object」
「個記者係俾丫叉射中」

屌你老母，明知得記者係度仲開槍蓄意謀殺

點解唔係射記者就射救護

Tui

［立即行動］你今日Tweet咗未？

核彈

推到印印share比佢地d Friend睇到

嘩...睇片先知黑警特登開槍射記者喎! 兩個持槍防暴警，不停緊張向橋下舉槍瞄準，但估唔到離開落樓梯時，偷偷地兩個防暴，刻意有心向橋上記者群各開一槍 (可能一個開兩槍) ?! 擺明刻意傷人及想攞人命喎!? 兩個防暴係咪已進入瘋癲狀態呀???

話俾大家知，黑警一向好討厭記者，因為記者每每在前線，阻礙佢地濫權暴力執法，而且影低佢地好多違規犯法證據 ! 但礙於特衰政府唔敢宣佈戒嚴，怕影響國際聲譽及排名 (其實資訊咁發達國際都知)! 因為如果政府宣佈戒嚴，戒嚴範圍內有任何人逗留都係犯法，不論係記者都無一豁免，警察局可即時用武力攻擊記者，及制服拘捕記者的 !

聽日警謊4點大話記招，應該會答橋上有人，意圖做出主動攻擊動作，所以警員先向該方向或記者開槍!

如果係歐美記者中槍就大劑了 ! 但印尼記者就難講，因為印尼都要聽中國話，而且印尼在國際地位較低，相信好易拆得掂!

CLS

呢個要煲大去 有工人就比工人睇 一傳十 十傳百

警犬仆街了，印尼人好撚團結

P

Push

好撚野. 成班攞住重型武器嘅仆街

國際戰線！

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

push

呢單係核彈黎 推爆佢！

又有核彈啦快啲引爆佢

有冇擺上reddit twitter 推

支持

好撚仆街 死黑警

仆街 走住嚟射

推上國際

放上Twitter

痴撚線死黑警

屌佢老母

小弟唔識英文，有無人可以放上TWITTER。。。

er佬：聽日唔撚開記招

呢個緊要, 推上去

推比印傭姐姐睇 推比印尼個面睇 推比世界睇
加字幕
黑警專登射記者 咁樣一槍就影響人一世

要推上熱門啊

近距離開

有拎住浮板既暴徒混入記者當中

其實唔好咁天真，呢三個月大把真證據，佢地唔認，政府唔拉，你暫時真係真係吹佢唔脹

要還佢地公道既，就贏左呢場抗爭佢！

推呀 屌你老母死黑警

推爆佢

夠膽就話係black object

推到肛蛇被清算

屌 其實有無人覺得啲黑警其實好撚驚 係咁拎槍指 好似有乜依陏就好驚 擺低槍就即走
無槍既話 佢哋乜都唔係

fr FB

印尼記者今天懷疑於灣仔右眼中橡膠彈倒地。經醫生初步診斷後，指女記者的眼球破裂，視力「減退」，形容其情況與8.11尖沙咀警署外疑遭警布袋彈「爆眼」的少女類似。

推爆

Push.

殺人犯

廢話 佢地冇咁多武器 死左啦
係佢地以為自己真係好勁
成身靚裝 係禁叫人 黎丫黎丫

Tui ah diu

仆街死黑警

呢段片要比印尼人睇呀

瞄住記者黎射
仆街啦死黑警

推呀！
外國文宣核彈！
721 831

總之send比外國有用既人啦

唔係驚, 係發洩, 又冇後果o既, 未亂開囉

哇！

班狗係特撚登射

share到全世界都睇到!!!!!!!!!!!!!

612 721 811 831 新屋嶺

照開
先用半個鐘播銅鑼灣被打藍絲
表示警方會嚴正執法
再用半個鐘播尋晚有人蹤火
衝擊防線 警方專業克制
再有半個鐘解釋臥底警員唔會熄動示威者
由於行動詳情係機密 唔會透露
最後用5分鐘呼籲中槍女記者報警求助 我地未收到任何求助報告
完

推上國際
嬲到痴左線

推爆佢 屌佢老母

支持印尼出兵攻打香港。屌

想謀殺記者 推

根本就唯恐天下不亂

CLS 個距離短到咁

好多人以為係混亂中彈 原來係故意 無危險情況下開槍 條片要上畫放電影院

多啲人download條片落嚟
以防被del

呢個真核彈
第一段超高清影到狗刻意射非示威者兼傷到人
連粒彈都見到
推去比Solomon

忍唔住笑出嚟，但跟住好sad，屌

有冇人識印尼人
可唔可以spread開去
等印尼人知黑警點樣槍殺佢地同胞
一齊抗共

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

有冇link，一齊推上國際

國際文宣

Push 真相不能被埋沒了

pish

Send 比 國際組織

印尼領事館冇fb？（雖然預咗）
點俾佢哋？佢哋有冇twitter？

屌你黑警

pish pish

喂屌? 謀殺wo

我屌

DIU

有另一段另一角度，好似效果好啲

REDDIT TWITTER!!!!

真係屌佢老母

大家聽我講，有另一段片係由右邊影，見埋傷者，會清楚啲架

推上國際啦

link?

cls

啤梨晚報好野!!!!!!!!!!!!!

其實都幾明顯。
無受威脅，記者有反光衣，都開槍？
就算有威脅，嗚槍警告都夠做啦。
擺明有心射記者

唔好再叫佢哋黑警
佢哋無資格做香港警察
叫佢哋做:
恐怖份子
恐怖份子
恐怖份子

準備印尼又排華啦

屌你老母根本謀殺 推

講左成堆記者係到都仲可以亂射，同埋佢企係個個位都睇唔清楚d人，想射d咩呀

出面我開左post

「子彈無眼」

CLsS 黐𨶙曬線

想印尼排多次華？

印尼記者推呢段，拍到傷者

V

...

印尼記者推呢段，拍到傷者

F

呢段清楚啲架

印尼記者推呢段，拍到傷者

用呢段片

印尼記者推呢段，拍到傷者

個班擺明係無威脅既記者
連舉槍都唔需要
究竟射個刻心理幾咁癲狂

請用呢段

印尼記者推呢段，拍到傷者

唔推唔撚係人
全世界制裁呢班人渣

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

屌你老母臭系

開twitter

印尼記者推呢段，拍到傷者

特登向記者射喎屌

已retweet+like+cm

P牌都要推撚爆佢

推佢老母印尼嗰邊已經要求調查，
睇下你今次肯唔肯交人

所以必須捍衛第四權呀

樓主呢段清啲喎

推！

死黑警殺記者

我膠左

sorry.我睇果時唔知點解冇左後面。

DKLMCFH

btw ,有冇樓主段片twitter post??????

人渣

黎黎去去咪又係果幾句
警員受威脅所以開槍示警
流彈打中記者咁
之後又會補多句去得呢啲地方就預左

係，所以不要驚訝香港可能出《緊急法》…

ppppp

屌 嬲到想喊

要是這個政權無底線的欺壓人民，那為何我們要給自已劃底線？

文宣組， Twitter 戰線馬上幫手做野

唔係流彈係核彈

屌 扑街

有㗎

黑警應該係想射0:35果位手足
不過又唔撚瞄 喺到9射 流彈中咗後面位記者

ppp

有咩好解釋 4點狗會係佢地既文宣用黎洗白白 就實陣槍殺 佢地一樣咁既態度

大家記住要好似第一次咁叫環眼
唔好當在港印尼人好似condom咁

有無人有清dr嘅片可以cap到無戴口罩條撚樣個撚樣出嚟？

推呀

明顯係大陸武警，隨著舉槍咁樣，咁樣用槍好撚危險！

推核彈 放上Twitter

推!!
屌死曬你班仆街陷家鏟

fff

推！
Send 俾印尼大使館!!!!

真係癡撚左線

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

er 睇返當其時有大堆黑衣人突如期來er我地橋上同事因為人數明顯小er咁係電光火石之間就作出判斷開槍確保手足安危...er我認為該名同事表現英勇

手足處理得好快

你班狗仆街啦 班印尼人好撚齊心 分分鐘下次有班印尼兵出黎幫拖

屌

因為班狗最憎就係阻住佢地發癲嘅人

ffff

咁耐都無轉捩點!幾時學烏克蘭用實彈清場呀!肯定有唔小黑警想咁做

痴撚線 影撚哂 射成班記者
推上國際

點解可以賤到咁hi款
天橋全部記者嚟

仆街黑警推爆佢

攪一次大遊行？

屌佢老母 還眼死黑警

印尼人唔係condom！我地要為佢發聲！

而世都唔會原諒黑警

cls? 謀殺wo呢家

Twitter見到

推啊屌

推上去

好撚心嗡 推上國際

警畜死全家

推上去呀屌

大力推

Tweet 比Solomon Yue

推
屌佢老母

今次真核彈推

用支槍hit and run 我都識啦屌

推

轉twitter Reddit啦！

仲有其他記者其他角度，要多啲片等PoPo冇得駁

不過肯定唔係流彈

推!!!!!!!!!!!!!!

有條am730 side view.
呢個front view清楚見到popo hit and run
絕對可以發大嚟搞

故意殺記者

推撚爆
唔可以俾印尼記者做第二個尖咀女FA

算撚數啦聽日咪又借啲意取消記者會
比多一日時間佢諗下點兜

喊得好辛苦

好明顯班黑警想引示威者走過黎 然後佢哋就有直口亂開搶

推爆呢個post

死仆街

點都唔係架喇，起碼呢條片一開頭佢地都係攞槍瞄緊橋上面嘅記者

痴撚線
用力一推

10月1 注意事項P仔幫推

還眼屌你老母

屌你老母

撞

死黑警，𣈴記者

推，要更多人睇到

Up

香港人要有革命覺醒同進化 十一賀佢老母呀屌

屌直頭係謀殺！

開槍動機？黑警已經完全失控，唔使為自己所做嘅嘢負上責任。既然你唔擔心刑責，我地都唔使！

Cls

仆街警渣

有人幫未

DLLM

今時今日仲以為班狗唔敢射你
仲以為記者可以有持無恐
舉晒槍仲想推班癲狗
想唔死都難

交俾領事館，最好印尼排華!

搵人放上twitter reddit 煲大佢

On9 屌佢老米

最好炒埋班垃圾印傭啦
同班仆街中產攬炒

我屌！

唔好掛住推 要backup

係唔係人啊

全部落地獄啦香港警察

直接對記者開槍？

蓄意攻擊記者...

我真係唔知講咩好...

希望印度對香港做野 同 國際新聞組織出聲...

Sir this way.

特登斷後開槍屌你有無咁樣需要, 根本前面都係記者, 加上佢係低處開槍, 完全係不負責任

嘩屌！

仲要求撚其開

下
佢分明係臨走補一槍 打記者架喎
班黑狗點拆？？

黑警想殺記者

屌你老母死黑警

幫手connect埋印尼 香港幾撚多印尼人

咁撚on9 無啦啦射鳩人

係一個無需鎮壓情況下都舉槍 同 最後重開埋槍

班撚樣 當自己打緊cs定l4d？

在場o既人都係有血有肉 有呀媽生
屌你老母 死黑犬 無性

生命受到威脅

打你咪打你 依到係香港 黑警揸旗

再嘈搭埋你去新屋領都重得

講緊 記招時間呀

望左望班記者 夠guts 咬準黎問

幫推

Pish!!!

根本係headshot 想人死

咩事痴撚線

之前有記者被拉 打 推撞

第日o既記者 著哂 全場利君雅

今次希望記者團火都撻得著

快啲死啦呢班黑警 無一個係無辜

有冇樓主條片既twitter post?想推

其實 不停重覆一句 重點位就得
：「 佢分明臨走補一槍 刻意向記者開槍喎 」
「 佢分明臨走補一槍 刻意向記者開槍喎 」
「 佢分明臨走補一槍 刻意向記者開槍喎 」
「 佢分明臨走補一槍 刻意向記者開槍喎 」

沖過嚟開槍咪就係為左同記者朋友拉開距離囉

我估班無性犬會回

因當時情況混亂 當日行動如有不當之處 日後會改進。

含撚啦 無性犬 捐返入你老母犬閪個窿到

嘩我屌你老母擺到明射記者

今次又咩object

929 101
［香港獨立！唯一岀路！］

真係痴撚線
開乜槍啫
記者想打你班黑警？

推！！

可唔可以譯做印尼文

斷正啦

推撚到上國際

有冇機會畀多啲姐姐見到等佢哋再傳返印尼？

黑警還眼!!

印尼人出黎

屌 完全無人衝擊 開乜撚嘢槍

國際可以點介入直接拘捕黑警而唔使等制裁

証據確鑿！

蓄意謀殺

佢地已經失哂控

你俾把槍我都做到㗎。on9

屌 唔推唔係人

屌呀

上唔到印尼駐港個官網

無人推

好明顯想攞命

中晒計，唔好理4點鐘狗會講乜撚得唔得？

佢講咩我地都唔會接受！

直接sd比印尼領事館！國際特赦組織！

幫手推

On9 上個月印尼先開完真槍 呢d濕濕碎

推比印尼
推上國際線

佢官網上唔到
不過都inbox俾印尼fb news

721

send俾印尼傳媒啦

831

上次個鬼佬記者咪話上次811尖沙咀啲黑警係想苖撚住佢射
結果射中女救護員

等睇班仆街又話彈珠

想置記者於死地.

有無諗過係揸浮板嗰條友累事？
揸住爛鬼浮板企咁前以為自己係CA 可以1秋3？

屌佢死黑警老味

快點懲罰香港, 停止輸入印傭

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

屌 好撚嬲

下禮拜日係時候集結印尼姐姐

popo! 小心家中的印傭！

差佬報祁唔好落單

海牙啦

印尼姐姐會落咩去煲湯度呢?

push cls

屌你老母前面成班記者都開槍係咪痴撚線

印尼班學生見到會唔會過嚟

得堆記者係到 佢瞄乜撚
最尾心諗唔開番槍就走瞄咁耐未好柒

我整合左個「清算黑警名單」

警渣！

哇屌 咁撚近?

On9 仲諗住睇佢地會有解釋？
直接推出去比各國自行判斷啦

721 831

食屎啦死黑警

中印外交紛爭
需要文宣

推101見

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

唔好呀，唔好同黑警D印印講呀，由其滿約臨走果d呀

得記者開乜撚鎗
根本就恐怖分子

印尼手足， 你睇下你啲同胞

推出去

一直講緊平射唔得 都講左3個月 又多一個中招

推呀，核彈呀

痴撚晒線

唔洗睇啦。唔完美有可改善可接受囉，屌

推，成班狗冇性

推畀所有印傭睇

佢哋係專登想殺記者

嘩！係啤梨晚報！
死黑驚！！

林奠對話會之後仲係咁，你仲去比佢利用做佈景板？！
由佢同班藍絲圍爐算

屌佢老母 下下都射眼

Push!

推twitter

推 Twitter 見

推啦 黑警死全家

推！！！！！！！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

推呀，要文宣呀

FUXK!!!!!!!!!!!!!

Popo firing at the press

屌! 明射記者
黑警玩槍玩上腦

721831

十月一日占卜 幸運物一覽
每人跟生日日期攜帶 將包保出入平安：
1-5號：玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號：砂糖（好味）
11-20號：白電油/汽油（入火機）
20-25號：火機（食煙）
26-31號：毛巾仔（抺汗）
另準備定張單 廢事比人話偷嘢

Copy 過黎的

0:35開槍一剎那, 痴撚線, 係撚唔係都射
完全無生命威脅下使用槍械

pusha

謀殺外國記者

推撚到印尼領事館睇到

必須推

你話唔係特登射記者睇下有無人信囉

當時d popo 有咩威脅，要咁樣無威脅下開槍。
屌佢老母。

大家推比屋企印尼姐姐睇下，等佢地傳返祖國。印尼係一帶一路國家，黑警公然破壞習總外交大計？

dllm

在場大部分都記者點解要開槍…

狗記者會本身就應該被無視

得班記者喺度
再向住記者開槍
今日江狗又會話對記者好有禮貌

send 俾印尼大使館啦

10/1一定到

腿

D藍屍狗今次唔講彈珠既？？？

我呼籲所有serve黑警嘅印尼工人姐姐喺黑警啲飯餸度加料

印尼好似有好多極端伊斯蘭教
可唔可以connect佢哋打狗
或者同佢哋講黑警=中共
叫佢哋去吱國搞恐襲

屌佢老母 食屎狗

橙色頭盔大大隻字寫住記者呀

解你老母釋 證據確鑿

tui

推上twitter

冚家產死黑警影撚住你啦

10.1賀佢老母 玩屎篇

養貓狗玩屎啊 會爆炸

推啊 要全世界出黎 要迫警犬交人

屋企有印尼姐姐既一定要俾佢地睇
spread出去 團結埋佢地

呢單直頭要推上國際法庭
印尼領事禁都唔公開出聲吊黑警的話，1/10 連d印尼姐姐都出來發夢

煲大佢！！！

呢個一定要 黑警交人

佢係特登射記者

推推推

睇到好嬲

屌 黑警全家俾狗屌

完全唔知開槍既意義係咩？
痴撚左線？死黑警

謀殺

Solomon 唔係屌
但提大家道德高地都係對抗極權嘅武器
唔可以無視, 人地TVB 兩下就幫你逆向文宣, 扯你地落道德地獄
我知手足們唔睇TVB, 幫大家RECAP是日TVB 重點:

1)又一城藍屍"影相", 畀人掉左部手機落街
2)銅鑼灣"政見不同", 被獅鳥
3)又一城"影響"其他人正常生活

TVB 係一秒AIRTIME 都無畀手足解釋
但最仆街係佢地最強文宣機器
大家真係諗下點可以一邊私鳥, 一邊佔道德高地
唔係美國佬都救你唔到

同一時間要將對家打落去道德地獄

聽日見

多謝所有記者既付出 聽日見

煲大佢呀

有冇人知個女記者而家點？

推
要射幾多隻眼先夠

Push

930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

得萬六次觀看數
會唔會太少

已FC，律師團隊正協助緊呢位年輕人。

sd左未？
唔好得個講字 我地真係要做到野

揸鎗先係暴徒

要多d印尼姐姐要幫拖send出去呀

屌你撤退都要攞尾彩

好撚賤呀！

印尼平民就排華姐，唔知印尼政府係咪奶共?

咪撚再同我講咩核彈唔核彈呀
攬撚住粒核彈又唔撚引爆有閪用呀?
係連登推冇用架
幫手forward上國際！

冇人推
冇人幫印尼記者平反

真係冇人推 笑

Dllm

明顯就係望住記者射!

推上國際呀

班狗係咪有被逼害妄想症
定睇到啲我地睇唔到既野

Dklm

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：不能信任！
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 全球受害者
主線：反極權，撐民主自由
爭取加辣/大比數通過人權與民主法案
力求2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.30

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
諗到再加

死黑警

推上trump twitter

印尼個政府近來就向中國跪，不過印尼民間就又示威緊，又一次排華都唔定。

up

咁都冇後果？

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

係咪啪左藥

推上twitter啦屌大家

都冇人衝佢地開乜撚嘢槍

黑警死全家，死剩佢自己一個跟住中風唔郁得

不幸中之大幸 唔係中眼

下次民間記者會
可唔可以邀請印尼大使館既外交人員參與
將呢件事提升到外交層面有助制裁香港警察濫用暴力問題

中左眼喎

以眼還眼

幫手RETWEET

屌你老母!!!!!!!!

Lm

屋企有請印尼姐姐嘅叫佢一傳十

唔係又想印尼排共呀，今次俾哂籍口！

諗返起當初個法國記者係咁屌想開槍射記者嘅狗
佢話Hong Kong is not China yet
而家.....

留名

日光日白打 有電筒都冇用 影得好清

再攞

再推

屌, 好撚嬲

搵日係賓賓印印出沒既地方播片

謀殺！

同林奠伊館和理傾嘅時候都唔會驅散&放彈咁樣

Sd 左比Solomon Yue

開乜撚野槍...ON99

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

開乜撚野槍

命懸一線
係橋個4隻狗 3支槍得1隻有盾 擺明係想殺人唔係防禦

重up咗

知唔知咩事俾人ban左段片？

香港警察4個月都未用實槍射人

印尼第5日就用實彈射人

如果發生係美國，應該第一日就殺人，然後再宣傳話係恐怖分子死咗，咁就無人追究。

唔怪得咁多外國人話香港警察克制到一個極點。

黑警死全家